# 不钓鱼原则
本文档主要描述了“钓鱼”这种行为，它的定义和处理方式。

## 0x00 钓鱼
“钓鱼”是一种基于语言上下文判断得出的结论，它的主要表现形式有：
- 直接诱使他人说出某些言论
- 通过侮辱他人，使他人情绪激动，进而使他人说出某些言论

由于语言表达具有多变的特性，通常使用日常的经验判断是否为“钓鱼”。  
但是在 PoH 中，我们暂时将“钓鱼”行为规定为：
- 一个人故意使用某些行为或某些言论诱使他人做出某些行为或说出某些言论的，称作“钓鱼”行为

## 0x01 处理方式
- 当有具有说服力的证据证明一项或多项证据是由”钓鱼“行为得到的，将其移除或拒绝

-----
`version: 2017r1-testing`